{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho978068352/weseuteonlaipeu-hotel-igsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024593495&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=117054&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218427095&selectedRatePlan=276164717&expediaPropertyId=30533386&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스턴라이프 호텔"
    },
    "text": "ウエスタンライフホテル (웨스턴라이프 호텔)\n益山に位置するウェスタンライフホテルは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ホテル内には簡単な食事ができるコーヒーショップ/カフェやフィットネスセンターもあります。 すべてのアメニティが優れたサービスとともに提供され、お客様の満足度を高めています。 , ホテルサイズ : 155室の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , 子供1人(3歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルは益山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテル内にはコーヒーショップ/カフェやフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルには155室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ウエスタンライフホテルの客室にはベビーベッドがありますか？",
            "answer": "ウエスタンライフホテルの客室にはベビーベッドはありませんが、3歳以下のお子様は両親や保護者と一緒に宿泊する場合、無料で宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 555
    }
}